[行動]點解唔即刻組織十月八九十罷工？

咁好機會當然要利用去做突破位！！！
立即組織罷工！
十月八九十 唔好比佢睇死我地星期六日先會大搞！

push

我都想講

幫推啊 唔好停留衝突層面！

ppush

推

推呀
林鄭就係睇死你班香港人唔敢罷工
拉晒啲前線就收得工

再推

推
2號都係得班中學生罷課

要啊

全港終極三罷